2020/10/16 Nio 蔚來 我想睇你Jump to Hundred

好快大家會發現 Jump to Hundred 唔再係一個Slogan

10合1？